{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤이, 춘천 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に完了する必要があります。 ご予約の際、チェックイン及びチェックアウト時間の案内をご確認ください。 客室は禁煙区域に指定されており、喫煙する場合100,000ウォンの過料が課されます。 ご両親と一緒のお子様の宿泊が可能であり、チェックイン時に身分証明書を持参してください。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用がかかり、寝具の追加はできません。 宿泊時に基本アメニティをご用意しており、追加で必要な場合はフロントまでお申し付けください。 朝食は午前7時から10時まで運営され、ワッフルとトーストが無料で提供されます。 ノートパソコンのレンタルや駐車場は無料でご利用いただけますし、無料Wi-Fiもご提供しております。 ホテルは春館と天館に分かれ、天館にはエレベーターがありません。 ロビーでは、無料で提供されています。 宿泊時の追加費用は現地で決済してください。 入室の詳細については、ホテルでご案内ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙区域に指定されており、喫煙する場合100,000ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に泊まれますか？",
            "answer": "はい、ご両親と一緒のお子様の宿泊が可能であり、チェックイン時に身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。ただし、寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊時に基本アメニティをご用意しており、追加で必要な場合はフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで運営され、ワッフルとトーストが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルや駐車場は無料でご利用いただけます。また、無料Wi-Fiも提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルは春館と天館に分かれていますか？",
            "answer": "はい、ホテルは春館と天館に分かれています。ただし、天館にはエレベーターがありません。"
        },
        {
            "question": "ロビーで何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは無料のインターネット接続が提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済しますか？",
            "answer": "宿泊時の追加費用は現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室の詳細については、ホテルでご案内ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 458
    }
}